女人真係好痴線，高呼 :「我肥佬都唔畀你哋及格」

希望考緊果位人兄無事

自推

舐走佢啲甜醬

有冇片睇